[ 買蘋果頭版廣告好無]林卓廷翻查721影片公開85位白衣恐怖分子

有無人有多餘錢買蘋果頭版廣告？

尋人啟事